### Сайт, генерируемый по API

## Цель - максимально быстрая загрузка страниц

Да, всё очень просто. Есть где-то админка - это CRM система. Мы запрашиваем у этой CRM данные по REST API и создаём на основе этих данных статический сайт - в данном случае - интернет-магазин растений.

**Более подробно про эту идею написано тут: [Свой генератор статических сайтов SSG](https://ferula.ru/svoy-generator-staticheskih-saytov-ssg/) - это мой сайт. **

Я пользуюсь, мне очень нравится, проблем - куча, буду разгребать помаленьку, всё это очень интересно!